0005 滙豐股價失守32元 創2009年以來新低

咩底都穿曬

0蚊 鑽石能量底

30蚊合金底 唔驚

你唔識就咪亂講啦
黎明的黑暗

穿左咁多底
幾時到地核

想睇佢跌到變仙股

28蚊超合金底

負數果陣

下個月20

燒一燒 就跌到咁

風水野真係無得厄

想睇30蚊條隊

整數 心理關口

26蚊超合金supreme底

撈底嘅時候到了
睇死外國都係得把口
點會真係搞
拜登上台之後局勢更穩

08年金融風暴個陣最低都38蚊
5號仔個鑽石能量底又要下調

好似跌左十幾日,,好垃圾

on9 呢隻龍頭大藍籌
正..正股 驚..驚閪

30蚊齊頭整數唔會穿既!!!!!!!!

30蚊，超級無敵鑽石能量超合金底

你識條撚咩，第時仲會派息既話個股息率又高左

30蚊 絕對領域超合金終極無敵大鐵底

25蚊超合金Dx底？

佢宣布派返派息果日我會追

strong hold
利申:得1股

依個第時唔知係邊

同埋佢有無講過恢復派息時會跟番之前個數？

撈第一注

30 先係老鑽低

認真，匯豐 31蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 31蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以31蚊應該係1浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

邊個高位沽空獅子？邊個？
我報警架。

青姐條底底係幾多

報警啦，一定有人惡意沽空

可以請我作法改運升上一百無難度

靠祖國重上150!

跌到一蚊都無得淨 蝕死啲廢老

有冇苦主報狗話有人惡意沽空

睇左呢段野100次都有

56蚊

落得31即係仲有得試30,你話對不對

你教我點輸潮文召喚

低處未算低

可能d狗本身已經係苦主

30蚊血肉（模糊）長城

28蚊再睇睇啦

$20買嚟收息

玩撚完了。。死貓控股我屌你老母！！！

正股驚西咩

都知實穿2009年底 計埋通脹 其實等於當年1x蚊 食晒屎

菁姐

正股驚西咩
利申 Strong hold 緊一股

係佢奶共 > 俾人燒 & 咩底都穿

唔係
俾人燒 > 穿底

29

支牛送果一股

30蚊一定係底
現價入仲有咩可以輸

Here

呢句年中聽太多

油價可以負，股票會唔會負架

哭撚咗

藍屍廢老

輸咗個M記加大

香港上海匯豐銀行

HSBC

一手輸400個m記加大

早排仲有38蚊就應該放左佢

管理層濕鳩黎，中英都得罪哂 柒到

正股 驚閪

屎穿hold!

hsbc潮文

青之淚呢

垃圾股仲講乜能量底, 信個個都on9

之前$55買，以爲好抵，結果一跌不振，之後cut loss 30%，dllmch

跌唔穿架 因為有30+1 蚊
正如我封利是俾你都總係有個一蚊

仲想睇繼續見底

正股跌極都有個泡嘅

會唔會有一日可以見證佢變仙股既一刻

快啲停牌啦

上28蚊

HSBC食撚左熵

20蚊鈦合金 唔驚

一餐飯都無 keep係倉到睇住佢幾折墮都好

掛緊32蚊放埋d碎股
唔知有無機會

睇黎張圖又要再cap過

幾時都話只服大師一個

吸星大法

機會唔係成日有 我就捉住咗啦 你呢

唔止蝕係咪on9

幾好笑
我都係得一手 仲要$36買都可以跌到咁
其他人真係睇路

24元外星金屬底

1股

$60 4手 信念

仲有幾多留比個孫

冇人係賺緊錢

青姐 stand by

輸多兩蚊

撈底。

57均價，4月2號38個幾放曬
近排學識買美股，就快追條數
落地獄啦，派息彈弓手

仲坐緊嘅其實想做乜
唔通會上返80蚊咩，甚至120蚊咩

其實唔難 不過我28先買

一定係支牛送個D

25 蚊，四合一變紅底股

仲有貨賣晒去. 入美股科技股, 然後DEL APP
每半年睇一睇, 可能仲有驚喜.

黑警今次會唔會拉人？大把人輸身家

現時市盈率100倍，仲高過啲科技股

仲坐緊嘅人，唔係以為下年派返息時，派到每年4蚊吓嘩

就算4蚊呢個數，上幾年，都高過每年每股盈利3蚊左右，派4蚊本身都係派突

5合1囉..又變番160蚊

今年佢地會全面重組再瘋狂cut cost 半年後差極都會有D野出黎派息拓住價既

認真，匯豐 20蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 20蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以20蚊應該係1浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

2000股一手

3.2 我睇

就嚟到岩床啦，唔驚

好名

Sofi年頭送一股蘋果

年中升到一拆四

4000蚊袋袋平安

唔會 低過1仙要退市

合股

供股!!!

又岩喎

08年開始有冇print左一倍錢

蚊都係肉 都加到幾次凍飲既

....

30蚊call匯豐你教我點輸

雷曼2.0

班管理層好撚垃圾，咩都唔做

我以為08年最低係25蚊
25蚊係供股價？

留到黃之峰做大總統果日

冇底深潭

假左d喎清

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

60蚊鑽石底

落返供股價先再講
清姐係咪又哭

之前買得匯豐嘅好多都係幾十萬，幾百萬擺
咁都唔賣出來，換其他美股都賺返啦
咁樣俾佢hold住2、3個月無得郁
求其轉手割咗佢換過隻
一早回本咗啦
仲唔走

想知原文出自邊位人兄

30.9

Lm等睇21蚊分析